［入黎睇］睇番曼聯post既標題真係笑死

反cup聯

即係有人迷摩有人反摩